有冇手足矮到唔敢出街

ching真人好黑

做乜要唔出

講句笑話,唔知點解見到樓主既名令我諗起果次去台北北投浸溫泉,果邊有間叫瀧乃湯,一次入去20個男人赤條條浸到我頭暈暈,唔知係氣味抑底氣味

我又矮又毒 真係廢時出去獻世 安份守己留係屋企算